想搵XS Max 山林綠皮套

唔知有無巴打知邊到有
呢隻色真係勁 吹到賣左成年都缺貨

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

仲可以扮新機

都係架其實
不過唔知邊到有貨

缺左幾個月啦，apple store一直冇補過貨

上左ebay 買
希望唔好中伏

幾時先返貨

可能就係呢隻好賣佢先出呢隻

佢早兩年推 midnight blue 我以為會有機會出藍色

都有機會係既

如果你真係好想要 你唔睇下大陸apple store 有無?

自膠 唔記得你上左ebay

係 今日送到

開箱曬下皮好wo 到時

你買幾錢呀？
我見ebay 個price range 好闊

好想知有無伏到

300 樓下...

我其實都驚

下 個陣岩岩出唔係已經有好多相啦咩
講到好似新野咁

唔知係咪出咗11 Pro Midnight Green就唔再出呢個套 呢家想買多個做後備

自佢大細聲變左金屬位後我無買佢d 皮套

如果check過係真嘅
可唔可以俾條link?
我都想換

巴打ebay 買幾錢？

咪講左300樓下...

Sor 冇留意
巴打質素如何？
想買返個

未收到 可能係伏

等巴打開箱

係ebay 買個問題就係送好耐先到 我諗都要10月先到

應該點都快過apple pay有8仔

有好消息嗎？

好似話絕左版唔會再出

我用過
隻皮浸味同其他唔同，會唔會係染色既化學物出左問題

一路都用緊, 隻色好靚，同埋實實在在protect到個screen。試過米幾高正面跌落街邊石屎地，結果無花無爛，只係皮套邊爛左

唯一壞處係今日換左新機緣色完全唔覺換左手機
除左三鏡之外

我都想知邊度有得買返

未有 十月先到

怕唔怕係高質A貨

下 無咩可能... 用過咁多年原廠套 分到掛
如果A 到咁真我都無咩所謂

有咩特別?

隻色係偏藍藍綠綠定偏比較青綠？
我好耐之前淘Apple watch 綠皮錶帶隻色係比較綠既綠，而原裝係藍藍綠綠，同皮套一樣隻
純粹好奇

我覺得就灰過佢印封面個隻色

堅嘢個盒好似係開唔曬

當我冇講過

Store唔再反貨

我呢隻色有個xs 有冇人想要

樓主個個似A貨
最易睇係個iPhone 字體

啲色差咁遠
定係你果隻唔係山林綠

內皮冇咁淺色

我有個，玩左幾下無用

下 唔係化 不過算啦 買黎玩下

真心似假，內層字個壓紋好淺 我個個好深的

你地個皮套有無一邊鬆鬆地

冇

呢兩個位手工好差

正貨iphone 7 皮套

係forest green
Apple store 買

官網直頭drop咗

樓主嗰個A貨嚟

啲字唔清晰 可能係流嘢

應該都係 個鏡頭位有d 怪 所以大家都係唔好買

個皮套仲脆弱過部機

但係個手感真係一流

樓主左上內角同啲印字好似有啲問題

我係apple store
買錯左隻色(黑色)....原價398
放置$300
有冇手足愛?

咩狀態？幾錢？

留tg? 頂個到有花痕

我都有個
但等十一月換機先賣

美國AOS 有得賣 US$49
我頭先都落左order送去集運倉，希望成功！

屋企有個極少用，有無人有興趣

我都係咁做
你係咪用?

原來最後都係伏左

係呀

咁應該都無問題掛

我個case仲喺Apple (Items to be Shipped)
Shipped: Delivers Oct 07, 2019 by Standard Shipping

我個case 已經成功入庫

我都係喎
會唔會係同一個lot飛黎香港

應該係

加拿大巴打表示得番XS Max, XS & XS Max嘅Folio同今年新機有Forest Green
利申用緊XS 本身嗰forest green用到殘晒了

點賣法

xs/xs max?

Xs max 同xs各一
原價7折
SF到付

Xs max

點解坐飛機都要15號先到咁耐

一鳩樣... 屌
Buyandship 越來越慢

係apple us 到應該點打b and s 個地址
打極都話搵唔到

搵唔到可以由得佢
總之照個倉既地址完全打落去就得

咁都得
你打邊個模式既地址

max 香港正價幾錢？

詳細啲嗰個

終於飛到黎香港準備發貨

我攞左了

咁快？我仲喺準備發貨

你係咪要去順豐呀？
我經自提點攞，所以係自動轉運，快少少

萬水千山咁飛到黎喇